櫻坂46暨日向坂46交流區第一百八十回 5單排位已出 燈閪請自首

恭喜加藤史帆 5單Center

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2ndシングル 「BAN」 好評発売中!!!

日向坂46 5thシングル「君しか勝たん」5月26日 予定発売!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

注意! 畢業mb請勿推新po

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

9）音驚抽唔抽卡好? (特別鳴謝會然楠木ともり)

順手睇埋個警世po佢

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

lm

Lm 再次恭喜史史做C

希望日向5單封面唔好咁柒

lm
恭喜史史

恭喜史史 C

LM
各位燈神辛苦了

麗晶cp lm

しししか勝たん

LM

Lm

係咪由要開始燈下單c

我已經準備好

齊做預言家系列LM

史史做C係大家都開心嘅事
只係有一個小小願望
就係史史之後唔好過量勉強自己
唔想佢辛苦過頭捱壞身子
雖然史史係運動坂能力係top3
史史加油

到Nibu啦

又係星期一

新C LM

馬佐lm

恭喜史史五單C

留名

點解唔係送sony a7

恭喜新C しし

Lm

明嘅 隔離係香啲

爆料大會+5單C都冇人睇
molamola

尋晚初頭都少悶

係8 之後開始笑死

唔知borderless 有冇收視睇返幾多呢

8開始就好笑

Nibu啲故事都好正
Smoking T

■Type-A ・小坂菜緒 ・影山優佳、山口陽世 ・佐々木久美、松田好花 ■Type-B ・河田陽菜 ・齊藤京子、東村芽依 ・富田鈴花、髙橋未来虹
■Type-C ・金村美玖 ・佐々木美玲、高本彩花 ・高瀬愛奈、宮田愛萌、森本茉莉
■Type-D ・丹生明里 ・潮紗理菜、渡邉美穂 ・濱岸ひより、上村ひなの
■通常 ・加藤史帆 ・集合アー写

點解個C生写係通常

友香提我今晚要睇

逼你買

個節目成3個鐘，未必咁早出場嘅

3個鐘 可能冇咁快出嚟嘅

snf賺錢就咁叻

通常咁樣講完就第一個出

又一燈神

日本時間9點台

ps:開頭個大合唱唔計掛

指原又嚟

上次music station開始無耐就出

張圖

原來有3part tim

又會咁

條link好似唔work

又要看完開住等

恭喜史史lm

歌名已經明示左
しししか勝たん

不過史史搏還搏真係要小心身體
雖然佢自己都話多左野係開心，但係真係驚佢太搏冇注意身體，係レコメン訓著其實係真係攰得濟
史史加油

4點起身去錄節目,再直踩到凌晨

佢體力其實幾勁不過真係太chur

做偶像最緊要就係身體夠好
但都要休息多D

又係增本同茜一齊

其實咩係ボーダレスな服

我唔知

冇間條嘅衫

我都覺得係呢個
不過又有人tag黑色果邊

日文好深奧啊

增本同大守屋圍爐條片同其他MB唔同世界既

未得閒拆都知中左壽司

張paru

paru圖書館生放d反應好正

晏啲爆 希望有張校服みーぱん

今晚有繩舞

好多生寫都未收
幾時先可以去日本

竟然

medley唔似會有吧

新CM

hono靚到
好想hono出返本寫真 但同時又唔希望太暴露

居然係USJ

cls點解要咁對我

就快啦

今日個別pickup 有美玲
搞到我都想追返隻

連個天都唔鍾意我

希望啦

你還有卡啊

karin好似好開心
好想去USJ

我都想

うわ まなもいるわ

戴帽好cute呀，夏鈴頸靚，但真係冇諗過天天都有份

又有廣告拍又有得去USJ玩一陣
應該拍得幾開心

幾cute喔

咁佢係櫻8

有得公器私用比我都開心

Aeon爸爸

中咁多仲想點

仲要鞭多嘢

VH隊參考
有fi姐 + 冬小坂無得頂

開3隻巫女愛萌+1隻私服みーぱん都唔開隻巫女みーぱん俾我

課啦 可能下次十連就中

櫻8只有小池無份

上次CM扮卡已經冇

4月20日(火)25:38～ABC「これ余談なんですけど・・・」に小池美波が出演致します。

睇黎下單佢都好大機會跌出櫻8

我好鍾意佢

小池又努力又有天份

又話今日開始有得睇ひなちょい2係ひかりTV完全搵唔到出黎

＋1淨係搵到ひなあい

放送日時2021年4月24日 (土) 21:30 - 22:15

好似24

24號係喺ひかりTV channel 到播
19號係網上配信

又搞掂一個

好彩中左最想要嗰張 不過得一張みーぱん

一早有路

專搞啲有錢女

不過好似好多人都去咗睇
ob同晶寶 都有一齊po相

巴打識貨

係咪燈緊

有miho雙花 又有喪屍
冇得輸 其他兩個故太兒童向

又引人落坑
最唔想墮入生寫無間地獄

hono 好似靚咗

新一季ひなちょい得15分鐘完全唔夠睇

同埋轉左又係Kmax製作

儲下本錢等遲啲返日本揾㗎妹換

估唔到都仲有40萬

怪唔之得一齊合作

又CLS Kmax

kmax

有みーぱん

就咁睇預告 覺得似大喜利節目

唔會 因為唔會課 因為課左都唔會中
同埋自己運嘅嘢 我唔會賴人

第一集好偶像唔知之後會點

但係
日會都話自己係王道偶像節目

你課啦 會中
ひなこい表示無問題

上次一課就中Miku
有償係唔同啲嘅

咁都唔使覆我兩次掛

預告都有寫 唔使怕劇透啦

仲有miku

我撳咗一次 唔知點解send咗2次

你班人

抽左每日10抽未？

證明BAN海外都冇影響

到今日都一張都未中過

Same 韓國手機大廠三星

應該正面啲咁諗係多咗人買

以前讀書邊有呢種級數的女同學

下次就會歐
我2單果陣都抽左23次10抽，倒晒落海

當你見到二單長駐 有冇氹春

唔差在抽多次7次有得自選

cls
今次活動+pvp完左應該都有20抽 抽埋再算

有，之後決定只有全力戀2倍會抽無償

第二水大pool抽咗四下無償 睇定啲先諗抽唔抽埋第五下

全力抽

有無償石點解唔抽 除非想中嘅已經中哂啫

全力戀仲有6個成員未出
有nao同史史
抽爆佢老母

講緊邊邊?

夜は22:00～「レコメン！春の櫻坂メガ盛り祭り」📻
のりさん、大園玲ちゃん、武元唯衣ちゃん、私の4人で楽しい放送をお送りします💪🏻
テーマは
「運営側からBAN覚悟!?アイドルが絶対言わないセリフ大募集！」

我驚下個池中正

因為今水已經中咗大家想要嘅京子同美玖

等全力戀新c

平時都唔係咁講

LM
我都想知

唔係ban海外邊只呢個數

佢哋今晚仲要跳cdtv live趕死

哇咗出嚟

咩嚟

夏鈴與她的推

出書

上次全力miku 愛萌同pool無課到
宜家dum緊春
下次出nao既話一定要課到中

但係啲衫好似仲係欅個啲

欅坂46のキャプテンとして奮闘した日々を振り返り、櫻坂46として前に進んでいく決意を明かします。
新規撮り下ろし写真を多数掲載。月刊誌「日経エンタテインメント！」の連載を完全収録したのに加えて、櫻坂46のメンバーへ贈る言葉や、プライベートの過ごし方などの書き下ろしも大ボリュームで収録。

連載+新相同新文(想同member講嘅野/平時點過之類)
冇啦啦出本新書

5月6號出

今日開始儲石
雖然已經抽曬櫻巫女

買少見少啦 音驚都唔著last live嗰兩套 淨係出無人錯衣裝

課到中 祝你好運

眼力遊戲?

開波

玩定點cam玩上腦？

咁就完左 等8點

完全睇唔到個推想點

FR square 既轉櫻好似好睇啲
呢集係顔演技
有冇手足睇左

頭先係重播定點？點解唱返1單

應該係live來

好似有份表演迪士尼歌

後面一下都冇影到幸阪我屌你老母呀TBS

個鏡頭咩事完全唔轉

D㗎仔全部都話定點好撚正唔識欣賞

咩都睇唔到 點正法CLS

Ban想定點睇佢地跳locking 就走去大頭 呢首又定點

佢定點左但我都係睇番後面屏幕嘅focus

Down過fr square，但一開就一片黑色，彈句xxxxできません、唔知係咪鎖區，我用iPhone ，有冇人有咁嘅問題

係鎖區

100辛搵人試試佢

用vpn就得 我用nord 過左

呢個都激辛喎

佢哋個rate真心癲

川口春奈去食過

我反而圖書館好歐

分啲去日向戀就好

我有個歐皇fd日日中一張

又有咩講

我都平均每日一張

咁你又真係幾歐但我圖書館個邊係乜都無

咩都冇

記得你日向戀好似幾歐

又奧運歌

又話有pon同井上？
未出定我miss咗

未有

衫已換

見大家抽得咁開心就打算抽埋啲石
果然到step5先中毛女

嚟啦

出場

HMV張垃圾唔撚要啦= =
講真佢個張野平到冇人要

跟著係唔係等9點台

係

我真係唔識欣賞迪士尼啲歌

Ponpon又唱得幾好

老老豆豆同應募啲所謂秘蔵生寫真一樣咁垃圾

呢首好拎 係好拎難聽

我都覺

而且成日唱

thx
仲以爲跳舞
點知係唱歌

又出嚟啦

大合唱

又黎

mickey mouse

又唱

hono個樣

唱嚟唱去都係呢幾首

第一次唔想聽佢地唱歌

Hono鍾意維尼

想知迪士尼比左幾錢 逼到咁多人唱佢啲垃圾歌

同平時個形象好大撞擊

形象衝擊

夠鐘聽鈴花 mei聽完啱啱好21時台

即刻有爸爸廣告

不過咁講 巫女愛萌pvp都唔差
尤其係技落到喺全力戀京子度

辛苦hono

個個都中愛萌
施捨一隻比小弟得唔得

唔難中 體感5%

我祝你唔中

鈴花又嚟
生生生生生放送

Mei

中nao抵返晒

仲見到sm

金爆

2009年嘅歌仲喺個排名度

首doremi比我想像中低

而家先睇disney medley笑到我傻好on9

想問下有睇Borderless原著小說既巴絲打

作者話係以欅坂成員做藍本嚟寫，有冇講過邊個角色係邊個成員

個のびらじ廣播喺度扮狗叫

黨鐵唔該開快少少

已經訂左1set日向5單

佢係話本身本書已經以俾欅坂member拍劇做前提黎寫，唔係話搵member做藍本

成個廣播都喺度叫

已經番到屋企

笑死我 仲要特登擺梨加係一排，不如下次去迪士尼跳埋順便玩一陣賣下廣告都好

Morning娘 love machine玩左廿年
咁你估下呢首又可以幾耐呢

但佢哋去咗拍usj

哦原來係咁我仲以為係以mb做角色藍本嚟寫

心情低落

兩樣冇衝突嘅

唔係同一班member咪得

Hono真係好好笑

高級社畜

個樣好傻

其實未出 唔急

呢排冇咁忙可以6點就走姐

以為係米谷

同埋點解sm會入榜
幾時係舞曲嚟

紅 lor

U.S.A.

niziu仲高

BAN

黎啦

睇utube慢成分鐘

玩水

今次睇來落足本表演喎

如果做到MV咁就正

睇twitch啦

karin個頭勁靚

吹咁多 似係啦

我仲以為con先會玩到咁

開始

一㩒即做

落足本

啱啱好

睇直播真係地獄，花到

鏡頭比8點台出正咁撚多

而家已經多咗好多大頭

好撚有feel

水

正

個表演好撚正 又水又花

咁早就海洋公園夏水禮

我係度諗下一個歌手點用

如果開con最後係有水俾佢地跳到淺起晒水花就正

最後先黎噴水

成身濕L哂

最後都叫有真水
以為播片就當係

我嫌一開始d花多得制，好似落大雨咁

花真係多到好花

欅共student dance咁

我仲諗住好似欅共student dance咁挽水

真以為重現mv最後一幕

依度隻字大到遮左光仔塊面

始終唔係自己場
如果開con ban接student dance再接am1:27

果d比較洗腦

自己搞live就整到，但上人哋嘅節目就冇乜可能，今日灑兩次水都有排清理

NiziU首野我排危なかしい計画都唔到佢啦 不過鬼叫村內先有人識咩

跳戀

得定鏡悶到咩咁

都係 第一次噴水光仔踢起咗啲水花已經好正，有戶外live玩水一定更正

唔知有無人po過 隊長出書

Live玩水會好似欅共咁正

下一秒仲要小池彈上黎

有好似係將雜誌連載集結成書再加啲新相同文

雜誌連載？隊長之前有喺雜誌連載過？

三本請支持

月刊誌『日経エンタテインメント！』（日経BP）での連載「菅井友香のお嬢様はいつも真剣勝負」を第1回(2018年7月号)から最終回(2020年11月号)まで完全収録。

一陣

我要櫻共(有觀眾)

oic thx

小林同井上個合唱live好驚咁

真係好想去一次

大櫻帝國

未去過 想去一次

抖音嘅出現就表示d人愈黎愈唔鐘意用腦，依個係大趨勢

屌我諗起櫻大戰帝國華激團

擊先啱

+1

所以肥秋寫口水歌係有遠見

wow yeah oh

松田同天天玩得好癲，但我鐘意

咩呀 明明日向先係華擊團

好耐都冇咁多tweet喇

春日係真C

2:35
W高速

始終佢地啲live係最好聽

兩個都好得意

trend緊第3

見twitter 話跳到甩咪

又話九點既

jpt

起格睇唔到

識得櫻花大戰應該都係阿叔黎

自己除咪先啱

我一向都認我係

係b站睇完 就咁睇暫時呢場係最高分既一場
齊都仲好齊 啲鏡頭終於唔會點郁

好想櫻坂再創高峰

Ban依首真係難跳，但佢哋愈跳愈齊，琴日song of Tokyo 仲要生唱（唔知今日係唔係），連梨加都咁努力，真係有d眼濕濕

ヤングマガジン 2021 No.21

レコメン開波

依場餘韻好強
水風櫻效果好，舞又齊

好睇

已經趕到去開咪

佢哋濕完身咁快就換好衫

隊長真係咩都有馬

唔知呢件又幾多錢

我東蛋都去過 周年又去過 唯獨差欅共

3單C

有冇人知apple 點用到radiko 開左vpn都用唔到

冇陰公呀 逼害我0b 認住你

19年我好似全勤（唔計夏巡去哂咁多個地方嘅話

記得你話滯日直落握手會好似一定兩個月

之前有台仔好有心譯過個劇介紹
本身係欅+平假mbs選拔

個page keep住有譯櫻嘢，又幫佢地推廣下先

我推佢的好嗎佢C我買一打

我都想知
係屋企用wifi就開到
lte就唔得

大園應該要入左櫻8先c到
不過好女仔要支持

好癲

我大你 我買十打

你咪呀 你知你㗎啦

話加入初期第1個同佢講野

我大園鈴邊會C到

又反向操作啦你

成手用打機撩會長，好識溝女

依part 可以睇n次

如真係係個水池到光個2下踢腳有晒水花就正爆

額頭史史

打手

加藤史帆發表登基演說，表示佢即位後首單音源聽日初公開要大家一定要聽

我依家先發現音驚有event打

我有冇多心到

聽日就有新歌聽

圍爐已經約埋牙尷3個得閒去食好西

好似係尋晚個外國人

CDTV今次好有心

武元想點
コツコツ 誇張版

呢集recommend聽唔明都覺得好好笑
武元同nori 好夾 4條友玩到癲左

武元佢地係レコメン！好似好癲

ノリ好幸福

係咁9叫 武元直頭係失控 放飛自我
好想有呢集熟肉

阿彩單拖

好⋯⋯型⋯⋯

武元痴Q左線

終於有得睇

熟肉就照舊聽朝 又要準備估

之前有次連名冇 叫反正你搵到

係事實啵

好驚之後日會都要咁

都係嘅唔想諗咪打開晒每一段搵

平推,日會加好幾場live都bkup晒
不過用咗成百幾gb

死幽學旅行 第6集

Backuped +1

佢係唔係覺得欅坂成員好啱做白合

應該係

我嘅初心理睡
不過如果係得欅拍應該都幾正常
可惜

奇怪嘅氣氛

最鐘意睇百合